撚狗還撚狗, 唔好磨爛蓆!!

又冇固定進攻地點, 磨爛蓆做乜